莫雷拉零分討厭區

魯柏軒都勁過你

馬迷唔好搭巴士，啲人又𨳒巴士佬

入場掉佢老母閪啦

熱𨶙辣辣

卡牢轉個頭又重本雷神

屌 岩先睇到拖住1號馬行圈個馬伕好似SU

麻友係雞

Mk仔

好撚似

中坑先買奠狗

你幾時由工程狗轉左行做馬伕

近鏡

工程狗搵埋唔夠我賭
做多份幫補下

呢張先係

狗餅真人190高
個樣有少少似坤哥

12分

都係咪開post燈條𨳍頭

您一開佢就贏